岑子杰今次好大件事

大家唔好針對南亞人
一個圈子入面咩人都會有（我地既女神利君雅都係南亞人士）
唔好因為一小攝既人
而針對所有種族
落手果班收錢做野
唔會理你咩人
蛇頭有order就做

證明一樣野 班人好驚再有人搞大型遊行
所以點都要出黎不畏強權 不要白色恐怖

明既就明 大家都明

唔好攪重慶大廈

流浮山食海鮮

係黃絲 唔識玩⋯

加錢 反收購

和平遊行，而家好重要，要做比全世界睇

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

終於明白 襲擊子杰【真正目的】

Push